［集思廣益］有隻黃蜂飛咗入我部冷氣機入面

如題
點算好

標準答案
津露

仲要係虎頭蜂
針撚死你

點解用烏龍茶

用大塊紗布包住個出風口位
督個細洞放支點著嘅香入去熏暈佢
或者直接殺蟲水如果你唔介意

最有用comment 不過我宜家見都見佢唔到

我比100分

津路都唔識？

果馬蜂
胡蜂既一種
殺蟲水 應該搞得掂

睇錯左有隻黃之蜂...

電蚊拍

GG巴打自求多福
驚咪落街投票

照開冷氣凍死佢

你支津路去咗邊呀

你無做錯到

施主回頭是岸

個鼻咁得意嘅

唔好用殺蟲水
如果佢唔係起巢，
佢抖下就走㗎啦。

起巢另計。